點解蝦餃可以咁好食

一次可以食三籠 好撚好食呀

師兄咁有米

你師兄望梅止渴咋，on9

蝦餃屌打其他點心

一籠30蚊 食唔起

同人夾份食未得

有肥豬肉既香 + 蝦既爽

可惜對蝦敏感

燒賣同佢齊名真係侮辱左蝦餃

點少少辣醬就PERFECT池

邊到食

酒樓 但好耐冇去食啦

有蝦肉餡嘅菜苗餃都好好食

燒賣冇蝦咩而家

夾份咪食唔到12粒

仲要好多地方啲無料師傅，淨係識一味係咁落味精

咩臭係

燒賣多數大點 蝦餃係特

心目中同蝦餃齊名既唔係燒賣
係灌湯餃
細個考試考得好先有得叫

Ok you win

鮮蝦腐皮卷 鮮蝦腸粉都好好食

腐皮卷一流
仲有奶蛋包不過好肥

灌湯餃我細個以為係餃入面有湯 咬落去嗶汁好撚正果啲
結果根本只係水餃湯